====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La grande chance de Saclay , c ' est la mutation culturelle dans la jeunesse , le bouillonnement de projets ,  l ' appétit de création et d ' autonomie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

